好擔心今晚被捕既義士⋯⋯

又再訓唔著，
只希望佢哋唔會受到不必要既對待
真係冇咩可以幫到佢地

唉 我都訓唔到 好心痛

我都係